啱啱叫完雞先知隻雞係武漢人

佢收錢時睇到回鄉證寫住武漢
仲要係落咗黎一陣 點算好

無套中出保平安

去報警先

上警署報案啦

去警署

屌你老母死咁多人仲要開膠舖

你老母有冇家教

正確做法

Rip

下世小心啲

搵啲狗乸屌幾轉先

屌多獲 以毒攻毒

光復香港，春袋革命!

RIP